家居寬頻sales請進（不要網上行，有線，hgc）

我要家居寬頻，不是手機

不要網上行，有線，hgc

留tg

🏠Smartone 光纖入屋 獨享線🏠

💕免安裝費 ( 原價$680 )💕
📶11000個wifi熱點📶
十四日冷靜期👌🏻
一年內超靈活先安裝後著機
24小時支援熱線

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我Henry了解下 優質服務態度😊
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務🥇
隨意門即時whatsapp:
或TG:

有齊各大寬頻報價介紹

HKBN寬頻

ICABLE寬頻

介紹

問下啦：

Tg:

香港寬頻HKBN

新安裝.轉台優惠

公屋.居屋.私樓.村屋.唐樓.指定屋苑優惠...

最新優惠.歡迎手足查詢
Whatsapp:

SmarTone

💫SmarTone 光纖寬頻💫

💫獨立光纖入屋、 打機煲劇快穩順🖥
💫覆蓋範圍廣（公居屋、私人樓、村屋）
💫公居屋、私樓客戶可免首次$680安裝費
💫設有14日冷靜期
💫設有長達365日先安裝後計費
💫包11000個戶外Wi-Fi熱點
💫不同屋苑設有不同的特選優惠， 歡迎聯絡查詢❤️

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-